[長文慎入] 眼中的朋友/情人？

有一個女仔，我由細都認識咗15年以上！4,5年前我地我開始慢慢熟悉，大家都變成好好既朋友
有咩事大家都會傾下，講下咁。哩個女仔中意自己獨行獨斷，有咩事都會自己捱，自己受，好少同人表達。感情事我都只係略知一二，唔知佢而家有無中意既人，或者俾年半前分手既ex一個改變既機會。
1年前，我地相處時間多咗，唔知點解我覺得我好想照顧，好想保護哩個女仔。我好似慢慢中意咗佢，有咩事都會為佢緊張，為佢擔憂，好想係佢身邊，每日tum佢開心。因為我地太close，我成日混淆佢對我咁體貼係朋友之間既關心定佢都對我都有感覺呢？
而家我地一班朋友去咗旅行，每日都對住，望住佢。我好想拖住佢隻手一齊行，但我怕佢對我會點既感覺，好怕佢之後會避忌，會對我冷淡。或者有咩會知道佢對我有無感覺呢？
Sorry for 1999
希望你地可以俾d意見我，好難得先會咁中意一個人

Push

你問左人地有無另一半先喇,話哂你地都fd左咁耐,唔知你地親密程度可以去到咩界線,啲親密行為可能都唔算係咩signal...

你咪同佢傾計個陣暗示下,如果佢真係當你係fd,就算你表白衰左都一定做得返朋友

佢無另一半架
親密程度就係搭下膊頭，我亦都會幫佢撥下頭髮嘆咁
可以點樣暗示下，先唔會咁明顯？或者要做d咩好？我成程都已經到佢好gentle

暗示下囉 咁多年朋友衰左都做得返朋友既

有無其他建議